陳凰祥同我入梨

我系張sir

啊頭，你做乜勁好地地走去做卧底？

鳳王gor唔是mk囝泥

叫我將軍

馬王最後皮已收

凰祥係乜水,旺場

LM